有冇絲打手掌探熱成日都溫度過低

十次有五次都低過36度
有時仲低到出error

冷凍之手

額頭探正常，係隻手太凍

女仔成日都會手腳冰冷

冷血架你

等本大爺過啲陽氣俾你

唔識調節體溫

rip

不過出error啲餐廳同舖頭都唔多理

有，次次都要我take多幾次，但都係Lo, 屌佢老味要隊個額頭埋去度

過啲精俾妳

經常過熱搞到部機響

太陽之手

我都係，額頭探就正常

可能你真係發燒

好柒 ... 個個都好smooth咁走，下下到我就要搞一大輪

其實有冇可能發燒但手腳冰冷，量手掌低過37度

一路含一路用手chok, 冰火

唔出奇，我覺得量手掌根本唔準

但好多餐廳同舖頭都唔理，體溫過低起碼冇武漢肺炎